羽毛球 泰國公開賽決賽 尾場伍嘉朗對axelsen

Now631有得播 應該大約5點左右開波
支持伍嘉朗

有無link

push

係推論post

lm

而家男雙雙蔚對台灣

雙蔚奧運未絕望
不過奧運都隨時無

無

Thanks
香港人撐香港隊

就開波

開波

條link 唔得

之前係咪贏過對手？

睇唔到

家朗要輸啦

大家畀啲支持佢啦

無乜狀態咁

頭先戴豬穎又係

加油呀 追呀 !

阿朗第 8 分靚到

9場輸哂

上呀

好嬲好嬲

佢慢熱型黎

尋日第一局17-9

完第一局21-17

好緊張

11 平 !

阿朗火速入局 拉成均勢

狂出界囉 係咪好大風

攞得太盡

曲奇啲扣殺好撚勁 mola mola

睇黎第一局要輸

阿朗啲波畀對手睇穿哂 無啦

雖敗猶榮

輕鬆到

加油呀!!!!!

先輸一局

對面咁撚勁的

痴線 對手極少失誤
啲波落點準到

2；0

上次李卓耀都贏到佢

唔夠揪

冇啦 球球自己打出界

好多失誤

個節奏睇落都唔似贏

追返 7:8

10:11，